黎緊如果搞次遊行, 一定要宣揚係政府漠視民意, 逼到香港人無哂辦法

我唔知會唔會搞, 但如果黎緊搞既話, 除左要重申我地既訴求, 希望都可以強調係政府漠視民意搞成今日既局面。
鬧黑警果D可以繼續, 不過我覺得可能D人已經冇太大反應, 而且遊行就係要MAKE NOISE, 強調返政府龜縮漠視民意正好可以回應返近日發生既事。

今日連登極多分化POST, 果D言論同D偽中立撚講既野差唔多
"駛唔駛咁呀"
"你可以有訴求但唔應該咁囉"
呢D說話真係聽太多, 我自己睇到勇武升級左既時候, 只係諗到政府已經逼到我地冇哂辦法。
所以如果有和理非遊行, 希望可以強調呢點, 雖然我討厭今時今日仲有人覺得做呢D野過左火位, 但我都不得不承認可能真係有唔少香港人十分大愛, 見到少少片段就忘記哂係政府點樣逼市民, 希望遊行可以令佢地反思返, 我地做緊既野完完全全係政府逼出黎, 唔係貪玩, 唔係乜撚享受權力, 而係因為無數次既和平集會都被政府無視。

而正因為和平集會政府多數唔尻理, 所以更加應該藉此機會宣揚返係政府搞出黎, 唔係俾人帶風向覺得係我地係度搞事或者貪玩, 由頭到尾我地都係想要我地既訴求。

建議］ p牌正負評顯示

仲有一樣就係, 其實所謂民意, 有好大部分都係花生友, 坐享其成既人
你影響佢少少利益佢就鬧臭你
但當你真係成功幫佢爭取權利既時候佢又唔會多謝你

雖然聽落好慘, 但無奈真係要接受我地就係幫緊一堆咁既人爭取權利